Chaque face d'un cube est coloriée d'une couleur différente. Paul, Sergio et Betty tiennent le cube chacun leur tour. Ils annoncent la couleur des trois faces qu'ils voient en face d'eux autour d'un sommet. {\em Paul} : \og Bleu,blanc,jaune\fg. {\em Sergio} : \og Noir, bleu, rouge\fg. {\em Betty} : \og Vert, noir, blanc\fg. Quelle est la couleur de la face opposée à la blanche ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item rouge
  \item bleue
  \item noire
  \item verte
  \item jaune
  \end{enumerate}
\end{multicols}